有關健身一問

點解我日日係到練咀嚼肌但係大就大腹肌，仲要大到唔係一舊舊，係一層層